Лабараторная работа №1
Выполнила: Шмелькова Марина, студентка ИСЭбд-21


**Комплектующие для работоспособного ПК:**

|     Название                      |    Причина                   |
|-------------------------- | ----------------------                                 
|#**Процессор**# Intel Core i5-9400F OEM[LGA 1151-v2,6 x 2900 МГц,L2 - 1.5 МБ,L3 - 9 Мб,2хDDR4-2666МГц,TDP 65 Вт]|Я выбрала процессор Intel Core i5 поколения исходя из вывода о том, что i3 являются уже более устаревшим поколением, нежели i5. Intel Core i7 в свою же очередь действительно превосходит своих предшественников, однако сильно отличается в цене, а для работоспособного компьютера вполне достаточно свойств Intel Core i5.|
#**Материнская плата**# ASUS PRIME B360M-K [LGA 1151-v2, Intel B360, 2xDDR4-2666 МГц, 1xPCI-Ex16, аудио 7.1, Micro-ATX]|Данную материнскую плату я выбрала исходя из совместимости с сокетом процессора.|
#**Корпус**# Aerocool Tomahawk-S [ACCM-PV17014.11] черный [Mid-Tower, Micro-ATX, Mini-ITX, Standard-ATX, 1x USB 3.0, 2x USB 2.0]|Корпус я выбирала исходя из личных предпочтений и цены.|
#**Видеокарта**# GIGABYTE GeForce GTX 1650 SUPER WINDFORCE OC [GV-N165SWF2OC-4GD] [PCI-E 3.0, 4 ГБ GDDR6, 128 бит, 1530 МГц - 1755 МГц, DVI-D, DisplayPort, HDMI]|Я выбрала данную видеокарту, исходя из давольно хороших характеристик видеокарты за свои деньги, а также зарекомендованности компании на рынке.|
#**Кулер для процессора**# Arctic Cooling Alpine 12 CO [ACALP00031A][основание - алюминий, 2700 об/мин, 28 дБ, 4-pin, 100 Вт]|Кулер я выбирала исходя из совместимости с сокетом процессора, а так же небольшой цены.|
#**Оперативная память**# Kingston ValueRAM [KVR24N17S8/8] 8 ГБ [DDR4, 8 ГБx1 шт, 2400 МГц, PC19200, 17-17-17-32]|Оперативную память я выбрала из-за высокой репутации компании Kingston на рынке, а так же соблюдая условие - не менее 8 гб памяти.|
#**512 ГБ SSD-накопитель**# Kingston KC600 [SKC600/512G][SATA III, чтение - 550 Мбайт/сек, запись - 520 Мбайт/сек, Silicon Motion SM2259, NAND]|SSD-накопитель накопитель я выбрала так же, опираясь на фирму. Я не стала брать больше 512 гб, так как ниже добавила жесткий диск на 1 ТБ.|
#**1 ТБ Жесткий диск**# Toshiba [DT01ACA100][SATA III, 6 Гбит/с, 7200 об/мин, кэш память - 32 МБ]|Жесткий дист выбрала исходя из цены и памяти в 1 ТБ.|
#**Блок питания**# Deepcool DA 500W [DA500][500 Вт, 80+ Bronze, EPS12V, APFC, 20+4 pin, 1x 4+4 pin CPU, 5 шт SATA, 2x 6+2 pin PCI-E]|Блок питания выбирался исходя из того, что блок питания менее 500W мощностью был бы слабоват для данного компьютера. Больше мощностью брать смысла нет, так как это увеличивает общую стоимость ПК, а смысла особого в этом нет, так как данного блока питания вполне достаточно.|
